旺角東站某巴打入

感謝你給予我跳閘既勇氣
同fd企左係閘口15分鐘，當我地準備收皮既時候，你係我地面前推左過黎

巴打你真係好撚charm

光復香港 時代革命
915見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

我估係我😂😂😂你地兩個捐入去啊何？

仆街咁都相認到係呀
btw thanks

因為我見到你地望到我😂我仲諗係米👻 不過你地咁後生就唔似係😂 不過覺得你地好可愛好好笑😂

*望住

老實講 企左15分鐘 企到覺得自己似粉紅衫

😂😂😂你地都俾左勇氣我其實. 見到你地望住我我又唔好意思令你地失望喇

Haha push

你唔跳我地下一秒就拍卡咖喇

睇得出😂😂不過如果仲有下次就注意安全啊

可以結婚

緣分就係咁嚟

樓主係絲打？

可以上酒店傾傾心事

第一次柒左少少咁啦

想知巴打係咪好靚仔